城城擺酒比起特首選舉更重要

對你愛不完

城城娶邊個仲大變數過特首選舉呀

條女唔掂喎，點解揀佢架

咩地方架 唔係大陸妹就得